表兄弟姊妹有冇可能親到好似兄弟姊妹？

如題

如果有巴絲同表兄弟姊妹好close、好熟落嘅話，希望你哋可以分享一下呢段經歷。

兩個冇血緣既可以親到結婚啦

你個問題咁奇怪既

我都想有 問題係佢地最細個個都有三張幾
我先岩岩廿十

會否有代溝？

梗係有可能㗎
前題係老母同兄弟姊妹都要親
咁表兄弟姊妹咪可以成日一齊玩囉

我覺得係一件好難得嘅事

表兄弟姊妹有冇可能親到好似屌兄弟姊妹？

同表妹表弟好熟 但大家都係同一年紀 差一兩年咁

佳埋一齊咪係囉

大我一年咁大把

好羨慕你係一件好難得嘅事

細個當我係佢個仔咁
而且佢個仔同我差唔多大
但我做咗佢個仔既表舅父 差好似一兩年

同你侄仔(唔肯定？)玩下囉

你哋住埋一齊？

總之就我表姐個仔啦 佢地係外國讀緊書 我去都未去過
我諗成個家族入面 我老豆係第二窮
最窮係我細叔 整係識賭

屌表妹表姐算亂倫嗎？

好似唔算

但現實都係有道德伽鎖

正常呀

但個人覺得就咁拍拖其實係可接受

即係唔做愛

但一年都會見到一次？

同表哥由細玩到大
兩兄弟咁款，乜都講

年齡相差幾多同埋有冇試過一齊住？

同表妹好親，佢細個係我屋企住
雖然細個個陣好唔中意佢

差兩歲
細個（4-6歲）有一齊住過兩三年
之後每年暑假一係去佢到住，一係去我到住
直到中三升中四暑假就冇

但都成日一齊打機打波

咩都有可能架啦
有啲細個一齊住咪好親囉

好羨慕 我得你需要珍惜呢條咁好嘅關係

點解唔鍾意佢先？係咪佢激嬲你

我媽嗰邊本身大家族，同佢班兄弟姊妹關係好好
我同表哥表弟由細玩到大，大家又係獨仔當正對方真兄弟

細個拜年我地都比親戚當公仔咁玩，我地又唔可以決定自己玩咩，冇咩自由意志咁，變左冇乜傾計
大個私底下又冇聯絡，拜年佢有佢篤手機我有我傾計

堂就有
表既好仆街

有可能呀 我同我大幾年既表哥都成日約出去玩

Yes

好奇問下你哋會出街玩咩？

由細到大都係一齊住？

有啊 由細到大個個星期都見

一齊住過十幾年
關係好好
但佢哋都有用連登怕自爆

中學之後變左住隔離

一齊住咗十幾年
同佢地勁親
覺得好好彩

都好近呀

溜冰睇戲食飯 純出黎傾計都有

廿十係幾多

自膠 廿一

幾年先見一次

同表弟親過親兄弟,同年

正同朋友一樣

堂家姐 4張幾 同我媽媽差吾多大😂

係一件好難得嘅事

Kiss過親唔親？

只要大家成年後一齊全部周圍𢭃人敬酒就得